====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Autre particularité du projet : la mise à niveau du rez-de-ville de la terrasse Koenig , dalle irréparable et inaccessible , pour éviter l ' effet cul-de-sac du quartier et mettre en scène l ' hôtel de Région et son extension future .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

